title: Managence.com Services PMO

<ul class="breadcrumb">
  <li><a href="/fr/">Home</a></li>
  <li><a href="/fr/services">Services</a></li>
  <li class="active">PMO</li>
</ul>

Processus & Méthode
===================

Les routines et mesures objectives créent des canaux de flux
d'information fiable. Managence de Christopher MANN renforce l'analyse
rigoureuse, le bon sens, les méthodes appliquées de multiples façons
dans le travail quotidien.

Un exemple de ce processus d'expertise en gestion est visible dans un
travail pour Pôle Emploi (DSI de l'ANPE). La mise à jour active
d'organigramme de tâches avec celle des capacités fines des équipes
amènent un effet miroir aux managers et un contrôle des influences
covariantes de portefeuille de projets dans une solution déterministe de
planification en charges.\

*I hired Christopher as a PMO for several missions. His kindness
equalshis professionalism and his creativity. I do recommend him in any
situationwhere thinking out of the box is required!*

*- Fadi Gemayel, CEO of Daylight Group*\

